{"id":27,"date":"2023-05-30T21:11:50","date_gmt":"2023-05-30T21:11:50","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost\/yu\/?p=27"},"modified":"2023-05-30T21:11:50","modified_gmt":"2023-05-30T21:11:50","slug":"new-chelsea-manager-mauricio-pochettino-doesnt-want-atletico-madrid-star-joao-felix","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/localhost\/yu\/new-chelsea-manager-mauricio-pochettino-doesnt-want-atletico-madrid-star-joao-felix\/","title":{"rendered":"New Chelsea manager Mauricio Pochettino \u201cdoesn\u2019t want\u201d Atl\u00e9tico Madrid star Jo\u00e3o F\u00e9lix"},"content":{"rendered":"<p class=\"\">Atl\u00e9tico Madrid chairman Enrique Cerezo took part in a talk at the Complutense University of Madrid on Tuesday and\u00a0<b>took attendees somewhat by surprise with his forthright comments on Jo\u00e3o F\u00e9lix<\/b>, who the club sent out on loan to Chelsea in the January transfer window. While discussing several players who may or may not return to the Spanish capital for next season, Cerezo suggested\u00a0<b>new Blues boss Mauricio Pochettino<\/b><b>\u00a0isn\u2019t a fan of the Portuguese star.<\/b><\/p>\n<h3 class=\"\"><b>Jo\u00e3o F\u00e9lix\u2019s unorthodox loan move to Chelsea<\/b><\/h3>\n<p class=\"\">After a much-publicised falling out between F\u00e9lix and Atleti boss Diego Simeone earlier in the season, the 2020\/21 LaLiga champions\u00a0shipped the former Benfica playmaker off to London, with Chelsea paying a reported \u20ac8 million fee for the privilege of taking him on loan until the end of the season. In an unusual move,\u00a0<b>F\u00e9lix extended his contract in Madrid until 2027<\/b>\u00a0before heading to the Premier League.<\/p>\n<blockquote class=\"twitter-tweet\" data-width=\"550\" data-dnt=\"true\">\n<p lang=\"en\" dir=\"ltr\">Pochettino&#39;s win percentages as manager \ud83e\uddd0\u2705<\/p>\n<p>Will Poch be the man to turn it around for The Blues? \ud83d\udd35 <a href=\"https:\/\/t.co\/f196yLRBju\">pic.twitter.com\/f196yLRBju<\/a><\/p>\n<p>&mdash; LiveScore (@livescore) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/livescore\/status\/1663503016769601538?ref_src=twsrc%5Etfw\">May 30, 2023<\/a><\/p><\/blockquote>\n<p><script async src=\"https:\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script><\/p>\n<h3 class=\"\">Chelsea\u2019s season to forget<\/h3>\n<p class=\"\">The Blues had endured\u00a0<b>a torrid first half of the season<\/b>\u00a0and hoped his signing, along with that of several others, could inspire them to greater things. Instead,\u00a0<b>F\u00e9lix was sent off on his debut<\/b>\u00a0against Fulham and\u00a0<b>scored just four goals in 16 Premier League games<\/b>\u00a0as Graham Potter was sacked,\u00a0<b>Chelsea finished in the bottom half of the table<\/b>\u00a0and were eliminated from the Champions League in the quarter-finals.<\/p>\n<h3 class=\"\">Portugal star \u201cnot in Pochettino\u2019s plans\u201d<\/h3>\n<p class=\"\">The Portugal international is far from being solely to blame, it should be said, but Cerezo\u2019s comments suggest<b>\u00a0in-coming manager Pochettino hasn\u2019t been too impressed with what he has seen<\/b>\u00a0from the 23-year-old.<\/p>\n<p class=\"\">\u201cWe found out less than 24 hours ago that\u00a0<b>he\u2019s not in the plans of the new\u00a0<\/b><b>Chelsea<\/b><b>\u00a0coach<\/b>. He\u2019ll come back once his loan deal is over and then we\u2019ll see what happens.\u00a0<b>We don\u2019t have any plans on what to do with him<\/b>, but he\u2019s an Atl\u00e9tico Madrid player\u201d, Cerezo explained.<\/p>\n<blockquote class=\"twitter-tweet\" data-width=\"550\" data-dnt=\"true\">\n<p lang=\"en\" dir=\"ltr\">Mauricio Pochettino has decided that Jo\u00e3o F\u00e9lix will not play at Chelsea next season, Atl\u00e9tico president Enrique Cerezo confirmed.<\/p>\n<p>The forward will return from his loan after scoring four goals since joining in January <a href=\"https:\/\/t.co\/K5yb6RdoJG\">pic.twitter.com\/K5yb6RdoJG<\/a><\/p>\n<p>&mdash; B\/R Football (@brfootball) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/brfootball\/status\/1663513698046976001?ref_src=twsrc%5Etfw\">May 30, 2023<\/a><\/p><\/blockquote>\n<p><script async src=\"https:\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script><\/p>\n<h3 class=\"\">What does the future hold for Jo\u00e3o F\u00e9lix?<\/h3>\n<p class=\"\">The\u00a0<b>future doesn\u2019t look especially promising for F\u00e9lix in Madrid<\/b>, given that the whole reason he left was because of his fractured relationship with Simeone, who doesn\u2019t look to be going anywhere just yet. On top of that, Atleti have improved considerably in the second half of the season without him, which doesn\u2019t bode well in an on-field context either.<\/p>\n<p class=\"\">Will\u00a0<b>another move<\/b>\u00a0be on the cards in the summer?<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Atl\u00e9tico Madrid chairman Enrique Cerezo took part in a talk at the Complutense University of Madrid on Tuesday and\u00a0took attendees somewhat by surprise with his forthright comments on Jo\u00e3o F\u00e9lix, who the club sent out on loan to Chelsea in the January transfer window. While discussing several players who may or may not return to<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":28,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[3],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.8 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\r\n<title>New Chelsea manager Mauricio Pochettino \u201cdoesn\u2019t want\u201d Atl\u00e9tico Madrid star Jo\u00e3o F\u00e9lix - Sports Updates 24<\/title>\r\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\r\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/localhost\/yu\/new-chelsea-manager-mauricio-pochettino-doesnt-want-atletico-madrid-star-joao-felix\/\" \/>\r\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\r\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\r\n<meta property=\"og:title\" content=\"New Chelsea manager Mauricio Pochettino \u201cdoesn\u2019t want\u201d Atl\u00e9tico Madrid star Jo\u00e3o F\u00e9lix - Sports Updates 24\" \/>\r\n<meta property=\"og:description\" content=\"Atl\u00e9tico Madrid chairman Enrique Cerezo took part in a talk at the Complutense University of Madrid on Tuesday and\u00a0took attendees somewhat by surprise with his forthright comments on Jo\u00e3o F\u00e9lix, who the club sent out on loan to Chelsea in the January transfer window. While discussing several players who may or may not return to\" \/>\r\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/localhost\/yu\/new-chelsea-manager-mauricio-pochettino-doesnt-want-atletico-madrid-star-joao-felix\/\" \/>\r\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Sports Updates 24\" \/>\r\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-05-30T21:11:50+00:00\" \/>\r\n<meta property=\"og:image\" content=\"http:\/\/localhost\/yu\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Joao-Felix-Chelsea.jpg\" \/>\r\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1920\" \/>\r\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1080\" \/>\r\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\r\n<meta name=\"author\" content=\"user\" \/>\r\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\r\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"user\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutes\" \/>\r\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\r\n\t    \"@context\": \"https:\/\/schema.org\",\r\n\t    \"@graph\": [\r\n\t        {\r\n\t            \"@type\": \"WebPage\",\r\n\t            \"@id\": \"http:\/\/localhost\/yu\/new-chelsea-manager-mauricio-pochettino-doesnt-want-atletico-madrid-star-joao-felix\/\",\r\n\t            \"url\": \"http:\/\/localhost\/yu\/new-chelsea-manager-mauricio-pochettino-doesnt-want-atletico-madrid-star-joao-felix\/\",\r\n\t            \"name\": \"New Chelsea manager Mauricio Pochettino \u201cdoesn\u2019t want\u201d Atl\u00e9tico Madrid star Jo\u00e3o F\u00e9lix - Sports Updates 24\",\r\n\t            \"isPartOf\": {\r\n\t                \"@id\": \"http:\/\/localhost\/yu\/#website\"\r\n\t            },\r\n\t            \"datePublished\": \"2023-05-30T21:11:50+00:00\",\r\n\t            \"dateModified\": \"2023-05-30T21:11:50+00:00\",\r\n\t            \"author\": {\r\n\t                \"@id\": \"http:\/\/localhost\/yu\/#\/schema\/person\/27a4afbc04b07b8c25a6d43bb6117c3b\"\r\n\t            },\r\n\t            \"breadcrumb\": {\r\n\t                \"@id\": \"http:\/\/localhost\/yu\/new-chelsea-manager-mauricio-pochettino-doesnt-want-atletico-madrid-star-joao-felix\/#breadcrumb\"\r\n\t            },\r\n\t            \"inLanguage\": \"en-US\",\r\n\t            \"potentialAction\": [\r\n\t                {\r\n\t                    \"@type\": \"ReadAction\",\r\n\t                    \"target\": [\r\n\t                        \"http:\/\/localhost\/yu\/new-chelsea-manager-mauricio-pochettino-doesnt-want-atletico-madrid-star-joao-felix\/\"\r\n\t                    ]\r\n\t                }\r\n\t            ]\r\n\t        },\r\n\t        {\r\n\t            \"@type\": \"BreadcrumbList\",\r\n\t            \"@id\": \"http:\/\/localhost\/yu\/new-chelsea-manager-mauricio-pochettino-doesnt-want-atletico-madrid-star-joao-felix\/#breadcrumb\",\r\n\t            \"itemListElement\": [\r\n\t                {\r\n\t                    \"@type\": \"ListItem\",\r\n\t                    \"position\": 1,\r\n\t                    \"name\": \"Home\",\r\n\t                    \"item\": \"http:\/\/localhost\/yu\/\"\r\n\t                },\r\n\t                {\r\n\t                    \"@type\": \"ListItem\",\r\n\t                    \"position\": 2,\r\n\t                    \"name\": \"New Chelsea manager Mauricio Pochettino \u201cdoesn\u2019t want\u201d Atl\u00e9tico Madrid star Jo\u00e3o F\u00e9lix\"\r\n\t                }\r\n\t            ]\r\n\t        },\r\n\t        {\r\n\t            \"@type\": \"WebSite\",\r\n\t            \"@id\": \"http:\/\/localhost\/yu\/#website\",\r\n\t            \"url\": \"http:\/\/localhost\/yu\/\",\r\n\t            \"name\": \"Sports Updates 24\",\r\n\t            \"description\": \"\",\r\n\t            \"potentialAction\": [\r\n\t                {\r\n\t                    \"@type\": \"SearchAction\",\r\n\t                    \"target\": {\r\n\t                        \"@type\": \"EntryPoint\",\r\n\t                        \"urlTemplate\": \"http:\/\/localhost\/yu\/?s={search_term_string}\"\r\n\t                    },\r\n\t                    \"query-input\": \"required name=search_term_string\"\r\n\t                }\r\n\t            ],\r\n\t            \"inLanguage\": \"en-US\"\r\n\t        },\r\n\t        {\r\n\t            \"@type\": \"Person\",\r\n\t            \"@id\": \"http:\/\/localhost\/yu\/#\/schema\/person\/27a4afbc04b07b8c25a6d43bb6117c3b\",\r\n\t            \"name\": \"user\",\r\n\t            \"image\": {\r\n\t                \"@type\": \"ImageObject\",\r\n\t                \"inLanguage\": \"en-US\",\r\n\t                \"@id\": \"http:\/\/localhost\/yu\/#\/schema\/person\/image\/\",\r\n\t                \"url\": \"http:\/\/0.gravatar.com\/avatar\/3e37c5d9259274f54fdf88cf8754c8c8?s=96&d=mm&r=g\",\r\n\t                \"contentUrl\": \"http:\/\/0.gravatar.com\/avatar\/3e37c5d9259274f54fdf88cf8754c8c8?s=96&d=mm&r=g\",\r\n\t                \"caption\": \"user\"\r\n\t            },\r\n\t            \"sameAs\": [\r\n\t                \"http:\/\/localhost\/yu\"\r\n\t            ],\r\n\t            \"url\": \"http:\/\/localhost\/yu\/author\/user\/\"\r\n\t        }\r\n\t    ]\r\n\t}<\/script>\r\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"New Chelsea manager Mauricio Pochettino \u201cdoesn\u2019t want\u201d Atl\u00e9tico Madrid star Jo\u00e3o F\u00e9lix - Sports Updates 24","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"http:\/\/localhost\/yu\/new-chelsea-manager-mauricio-pochettino-doesnt-want-atletico-madrid-star-joao-felix\/","og_locale":"en_US","og_type":"article","og_title":"New Chelsea manager Mauricio Pochettino \u201cdoesn\u2019t want\u201d Atl\u00e9tico Madrid star Jo\u00e3o F\u00e9lix - Sports Updates 24","og_description":"Atl\u00e9tico Madrid chairman Enrique Cerezo took part in a talk at the Complutense University of Madrid on Tuesday and\u00a0took attendees somewhat by surprise with his forthright comments on Jo\u00e3o F\u00e9lix, who the club sent out on loan to Chelsea in the January transfer window. While discussing several players who may or may not return to","og_url":"http:\/\/localhost\/yu\/new-chelsea-manager-mauricio-pochettino-doesnt-want-atletico-madrid-star-joao-felix\/","og_site_name":"Sports Updates 24","article_published_time":"2023-05-30T21:11:50+00:00","og_image":[{"width":1920,"height":1080,"url":"http:\/\/localhost\/yu\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Joao-Felix-Chelsea.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"user","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Written by":"user","Est. reading time":"2 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"http:\/\/localhost\/yu\/new-chelsea-manager-mauricio-pochettino-doesnt-want-atletico-madrid-star-joao-felix\/","url":"http:\/\/localhost\/yu\/new-chelsea-manager-mauricio-pochettino-doesnt-want-atletico-madrid-star-joao-felix\/","name":"New Chelsea manager Mauricio Pochettino \u201cdoesn\u2019t want\u201d Atl\u00e9tico Madrid star Jo\u00e3o F\u00e9lix - Sports Updates 24","isPartOf":{"@id":"http:\/\/localhost\/yu\/#website"},"datePublished":"2023-05-30T21:11:50+00:00","dateModified":"2023-05-30T21:11:50+00:00","author":{"@id":"http:\/\/localhost\/yu\/#\/schema\/person\/27a4afbc04b07b8c25a6d43bb6117c3b"},"breadcrumb":{"@id":"http:\/\/localhost\/yu\/new-chelsea-manager-mauricio-pochettino-doesnt-want-atletico-madrid-star-joao-felix\/#breadcrumb"},"inLanguage":"en-US","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["http:\/\/localhost\/yu\/new-chelsea-manager-mauricio-pochettino-doesnt-want-atletico-madrid-star-joao-felix\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"http:\/\/localhost\/yu\/new-chelsea-manager-mauricio-pochettino-doesnt-want-atletico-madrid-star-joao-felix\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"http:\/\/localhost\/yu\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"New Chelsea manager Mauricio Pochettino \u201cdoesn\u2019t want\u201d Atl\u00e9tico Madrid star Jo\u00e3o F\u00e9lix"}]},{"@type":"WebSite","@id":"http:\/\/localhost\/yu\/#website","url":"http:\/\/localhost\/yu\/","name":"Sports Updates 24","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"http:\/\/localhost\/yu\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"en-US"},{"@type":"Person","@id":"http:\/\/localhost\/yu\/#\/schema\/person\/27a4afbc04b07b8c25a6d43bb6117c3b","name":"user","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"http:\/\/localhost\/yu\/#\/schema\/person\/image\/","url":"http:\/\/0.gravatar.com\/avatar\/3e37c5d9259274f54fdf88cf8754c8c8?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"http:\/\/0.gravatar.com\/avatar\/3e37c5d9259274f54fdf88cf8754c8c8?s=96&d=mm&r=g","caption":"user"},"sameAs":["http:\/\/localhost\/yu"],"url":"http:\/\/localhost\/yu\/author\/user\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost\/yu\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/27"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost\/yu\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost\/yu\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/yu\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/yu\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=27"}],"version-history":[{"count":1,"href":"http:\/\/localhost\/yu\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/27\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":29,"href":"http:\/\/localhost\/yu\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/27\/revisions\/29"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/yu\/wp-json\/wp\/v2\/media\/28"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost\/yu\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=27"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/yu\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=27"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/yu\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=27"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}